【聯署】向國際法院要求調查黑警使用過份武力！

香港政府極無恥！
在48小時內控告44手足暴動罪！
😠😠😠😠😠😠

大家請再接再厲簽名並支持！
向國際法院 International Court of Justice(ICJ) 要求正式調查香港警察過度使用過份武力。
👊👊👊👊👊👊

Sign the petition NOW!
Request the International Court of Justice (ICJ) to Investigate Excessive Force of Hong Kong Police

幫手推唔該 好緊急
[重要] 而家咁樣8月5會唔夠人